呢排係唔係太多冷嘲熱諷?

潘曉穎母親警告陳同佳 10月23日是你的最後期限

嚇死人咩，咁多人幫陳同佳講好說話，我知實有人玩膠，甚至有藍絲露出本性，各位可唔可以少啲冷嘲熱諷呢?

你話敵人可以冷嘲熱諷，咁呢件事上面我哋應該支持個老母先啱㗎嘛

時事討論明明好適合理性分析，但係買少見少。

定係大家鐘意依家咁多啲

香港人反既係港共用呢件事借D易將香港中共化, 同埋之後引起既一切
佢兩個本身點, 係另一回事

可憐之人必有可恨之處 好似係